清熱酷係咪一個騙局？

仲話係涼茶

大家請記住：
連登乞衣樓豬--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

甜到仆街 肥仔水黎

終極乞衣仔，叫你老母去做下雞我咪資助下你買不死鳥lor

睇完廣告就明佢賣點

做埋調查，話係最好飲既涼茶，，呢句都睇唔明抵做水魚啦

未試過飲完有效，仲要爆多咗瘡

幾有效喎講真

喉嚨痛飲佢幾有效